火牛有事？

唔知係唔係壞火牛

早幾日幫部電腦加左顯示卡同埋SSD。
之後每一次開機個陣,電腦會通電大概一秒左右(CPU風扇會轉一下,Mon冇畫面) 。
一秒後會自己斷電?(機箱既燈,MB同後邊LAN線既燈會熄左)，之後等一到兩秒到會自己通電(所有燈著返晒),正常進入WINDOWS。
唔知發生左咩事，請巴打幫手睇睇...

電腦配置:
Gigabyte B150M-D3H MB
KINGSTON 16GB DDR4
I5-6500
ANTEC TRUE POWER 550W 80PLUS GOLD
2 隻 1TB HD

後加配置:
wd nvme 500gb
EVGA RTX 2060 XC ULTRA

唔似係壞
似係唔夠電

550w

我有時都會咁，就咁睇應該夠電
粒cpu用得幾十w vga 頂多咪3百

張卡

唔夠電最多full load果陣reboot
唔會機都開唔到

試下抆插RAM

如果係牛唔夠力，點解第一下起唔到機，第二下又起到，唔係應該一直都起唔到？

唔知你係咪m2 ssd
8x2=16ram
定16x1
係咁意照禁2隻120mm扇
假設埋24吋led mon
禁埋8小時遊戲 已經建議使用600w

未計上面巴板d人講法
chur起上黎 psu咁唔夠力法遲早玩死隻牛
好死唔死,你仲要係antec牛

依啲最好比人交叉試，
搵下係邊件野有問題，
大家就咁講都幫唔到啲咩

咁似改完bios setting之後嘅？

明白，如上邊巴打所講，如果牛唔夠力，搵隻大W數既應該就唔會有呢個問題了

只係裝完張2060後裝返個driver咋，咁算唔算？但未裝driver前已經係咁…

好簡單,試onboard display行一段時間

拆卡跑一次咪知係咪唔夠電，睇個spec 唔太似
似壞底板，之前壞板都係郁一郁就唔柒理我
先跑ram 板 cpu 行內顯睇下出唔出到野
出唔到再上網學用萬字夾test 火牛
如果真係板cpu ram , ram 試行單條，然後我會收2手板，因為cpu少壞啲（如果有朋友借野就最好啦）

Led monitor 都要計埋？

似計
前排好似先話唔知頭既線 影響到個MON

啲mon 自己有個火牛架啵，又唔係notebook
我以前1060 + 7500 450w 都夠突，Cooler master 個psu calculator 都無monitor 個option

咁講埋,有D GAME運行勁起上黎咪影響埋其他硬件運行,咪開始CHUR電

10系卡唔同20系卡
20系問題多多,巴打睇下條巴哈連結

似底版過唔到POST,reset bios咁ge樣

down個FurMark行下
run緊果陣冇reboot咪即係唔關牛事

試左了,完全冇REBOOT既情況.......
後來發覺關機後唔好關火牛電源......第二日再開機個陣就唔會有斷電再開機既情況.....

你試下換左底板粒電佢睇睇
CR2032果粒

火牛電制都熄

火牛唔算渣，過保未？